中國而家有5G未？

點解講到huawei 5G咁勁
唔聽中國用緊嘅

我5g呀

2 小時前 · 《湖北日報》報道，中國首個5G 校園試驗網在位於湖北武漢的華中科技大學開通。 5G遠程教學、5G夜視無人機校園巡邏等新應用程式 ...

目前还没有任何电信公司或标准订定组织（像3GPP、WiMAX论坛及ITU-R）的公开规格或官方文件提到5G。中国（华为）、韩国（三星电子）、日本、 ...

6 日前 · 中國5G設備目前正密集測試中， 中移動5G設備標案日前已由華為及中興等得標， 外傳5月17日世界電信日將發放5G臨時牌照，屆時 ...